閃電十一人誕生十週年

第一代遊戲發售 2008 年 8月 22日
貶下眼就十年

上帝之手
記得之前放學ICU會播

小朋友先睇